時事台俾班小學雞騎劫

連尼住有冇對策？
完全討論唔到，淨係有班小學雞洗板
見到都無癮

有果必有因，應道德撚要求積返啲口德又唔俾 你玩晒啦咁